{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "함안 The Moon(더문) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 すべての予約者は、客室料金を2名基準で支払う必要があります。 特殊客室であるパーティールームなどは、入室人数を直接確認する必要があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 もし未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室に関する詳しい案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "予約者は何名分の客室料金を支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての予約者は、客室料金を2名基準で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では、入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどは、入室人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益はありますか？",
            "answer": "変更された客室情報による不利益については、当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室に関する詳しい案内はありますか？",
            "answer": "入室に関する詳しい案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 396
    }
}